香港人折墮的一天/ 遍地開Lunch 曾志豪 20200730

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

2020/0730/
香港人折墮的一天/
遍地開Lunch
曾志豪

志森與志豪
147K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com